A Française Franz Liszt Egyesület célja Liszt Ferenc és kortársai gondolatának és cselekedetének tanulmányozása és népszerűsítése.

Azzal, hogy részt vett Liszt Ferenc munkája körüli kulturális események szervezésében,
A Liszt Ferenc és kortársai munkájához kapcsolódó egyéb kutatási, tanulmányi, létrehozási vagy terjesztési tevékenységek ösztönzésével, ösztönzésével és előállításával

---

## Az elnök szava

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed sit amet turpis varius sapien dignissim dignissim posuere semper mi. Nunc lobortis eget lorem eu vehicula. Cras dictum sapien ac ligula tristique finibus. Aliquam sit amet maximus lorem, ac faucibus diam. Cras dignissim vitae ligula és rhoncus. Nunc sodales sem eu ultrices consectetur. Aenean mattis facilisis orci, vel sollicitudin leo maximus non. Duis ac lectus nisl.

Ut ligula nisl, tempus fermentum sapien eget, vestibulum dapibus nunc. Phasellus id aliquet nunc. Etiam eget interdum nunc, ut tempor enim. Az eu auctor libero, eget eleifend massa. Phasellus bibendum ut erat vel ultricies. Sed bibendum cursus nisl vitae maximus. Ut tincidunt porta volutpat. Sed vel velit tempor, tristique nibh ac, gravida augue. Etiam laoreet lacus auctor feugiatban. Morbi interdum mi justo, eu mollis nulla vehicula non. Phasellus rutrum lacinia est, et fringilla lorem cursus ut. Phasellus risus ipsum, következménye egy magna varius, commodo vulputate nibh. Vestibulum quis tempus dolor.

Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Alikett alikvám tortorban, másutt nem említett eget iaculis dui egestas. In congue luctus tellus, sit amet malesuada mi volutpat in. Nullam nec ex quam. Praesent tempor dapibus tempus. Vivamus sit amet condimentum elit, eget consectetur metus. Nulla in posuere ex, eu tempor mauris. Aliquam sem eros, rutrumsequat tristique non, hatékony orciánál. Proin lacus diam, rutrum ut eros ac, dictum fringilla quam. Mauris eu ultricies diam.
